{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64388&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양풀꽃펜션"
    },
    "text": "静かで快適な自然の中の2棟を運営する単独ペンションで、客室と寝具類はきれいに管理されています。 バーベキュー場やフットサル場など様々なサービスを提供しており、宿泊客の楽しい時間を保障します。 ペンション周辺には潭陽温泉、メタセコイアカロスキル、潭陽湖国民観光団地のような観光地があり、多様なレジャー活動と観光を楽しむことができます。 手指消毒剤の備えとスタッフのマスク着用など防疫措置が徹底的に行われており、入室は15:00から可能で退室は11:00までです。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車サービスを提供しており、送迎サービスも利用できます。 また、特定の人数に応じて割引を受けることができます。 バーベキュー施設は無料で利用可能で、利用時間は午後11時までです。 ただし、最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションの退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には潭陽温泉、メタセコイアカロスキル、潭陽湖国民観光団地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を無料で利用することができます。ただし、最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火薬や爆竹などの使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ペンションでは手指消毒剤の備えやスタッフのマスク着用などの防疫措置が徹底的に行われています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで特定の人数に応じて割引を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、特定の人数に応じて割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者はペンション内に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 429
    }
}